# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'audioManager' '1.0.0'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-26 15:28+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 圓臉 <maydayrag@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#. Translators: Category name
#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:18 buildVars.py:23
msgid "Audio Manager"
msgstr "音訊管理器"

#. Translators: Reset the playback and recording device of all audio applications
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:56
msgid "Reset the playback and recording device of all audio applications"
msgstr "重設所有音訊應用程式的播放和錄音裝置"

#. Translators: Reset the playback volume of all audio applications and unmute them
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:68
msgid "Reset the playback volume of all audio applications and unmute them"
msgstr "重設所有音訊應用程式的播放音量並取消靜音"

#. Translators: Next playback device
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:96
msgid "Next playback device"
msgstr "下一個播放裝置"

#. Translators: Previous playback device
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:106
msgid "Previous playback device"
msgstr "上一個播放裝置"

#. Translators: Next Recording device
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:116
msgid "Next Recording device"
msgstr "下一個錄音裝置"

#. Translators: Previous Recording device
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:126
msgid "Previous Recording device"
msgstr "上一個錄音裝置"

#. Translators: Next audio application
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:136
msgid "Next audio application"
msgstr "下一個音訊應用程式"

#. Translators: Previous audio application
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:146
msgid "Previous audio application"
msgstr "上一個音訊應用程式"

#. Translators: Volume up
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:156
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:27
msgid "Volume up"
msgstr "增大音量"

#. Translators: Please select a device or audio application first
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:162
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:179
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:198
msgid "Please select a device or audio application first"
msgstr "請先選擇一個裝置或音訊應用程式"

#. Translators: Volume down
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:173
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:29
msgid "Volume down"
msgstr "減小音量"

#. Translators: Mute or unmute the playback or the recording devices
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:190
msgid "Mute or unmute the playback or the recording devices"
msgstr "對播放或錄音裝置靜音或取消靜音"

#. Translators: Set to as default playback or recording device
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:203
msgid "Set to as default playback or recording device"
msgstr "設為預設播放或錄音裝置"

#. Translators: Please select a playback or recording device first
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:211
msgid "Please select a playback or recording device first"
msgstr "請先選擇一個播放或錄音裝置"

#. Translators: Next the playback device of the audio application
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:216
msgid "Next the playback device of the audio application"
msgstr "音訊應用程式的下一個播放裝置"

#. Translators: Please select an audio application first
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:224
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:237
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:250
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:263
msgid "Please select an audio application first"
msgstr "請先選擇一個音訊應用程式"

#. Translators: Previous the playback device of the audio application
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:229
msgid "Previous the playback device of the audio application"
msgstr "音訊應用程式的上一個播放裝置"

#. Translators: Previous the recording device of the audio application
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:242
msgid "Previous the recording device of the audio application"
msgstr "音訊應用程式的上一個錄音裝置"

#. Translators: Next the recording device of the audio application
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:255
msgid "Next the recording device of the audio application"
msgstr "音訊應用程式的下一個錄音裝置"

#. Translators: Click to reset the playback and recording devices of all audio applications; Double click to reset the volume of all audio applications and unmute them
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:268
msgid ""
"Click to reset the playback and recording devices of all audio applications; "
"Double click to reset the volume of all audio applications and unmute them"
msgstr ""
"點一下重設所有音訊應用程式的播放和錄音裝置；點両下可重設所有音訊應用程式的音"
"量並取消靜音"

#. Translators: Microphone switch
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:281
msgid "Microphone switch"
msgstr "麥克風開關"

#. Translators: The microphone turned off and turned on
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:293
msgid "The microphone turned off"
msgstr "麥克風已關閉"

#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:293
msgid "The microphone turned on"
msgstr "麥克風已開啟"

#. Translators: Soundswitch
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:300
msgid "Sound switch"
msgstr "聲音開關"

#. Translators: The sound turned off and turned on
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:312
msgid "The sound turned off"
msgstr "聲音已關閉"

#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:312
msgid "The sound turned on"
msgstr "聲音已開啟"

#. Translators: Mute or unmute the current window application
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:319
msgid "Mute or unmute the current window application"
msgstr "對目前的視窗應用程式靜音或取消靜音"

#. Translators: The current window is muted or unmuted
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:330
msgid "The current window is muted"
msgstr "目前的視窗已靜音"

#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:330
msgid "The current window is unmuted."
msgstr "目前的視窗已取消靜音"

#. Translators: Lock microphone volume
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:337
msgid "Lock microphone volume"
msgstr "鎖定麥克風音量"

#. translators: Locked or unlocked the microphone volume
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:347
msgid "Locked the microphone volume"
msgstr "已鎖定麥克風音量"

#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:348
msgid "Unlocked the microphone volume"
msgstr "已解鎖麥克風音量"

#. Translators: Next NVDA playback device
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:355
msgid "Next NVDA playback device"
msgstr "下一個NVDA播放裝置"

#. Translators: Previous NVDA playback device
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:364
msgid "Previous NVDA playback device"
msgstr "上一個NVDA播放裝置"

#. Translators: System volume
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioManager.py:13
msgid "System sound"
msgstr "系統聲音"

#. Translators: Volume field name
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:25
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#. Translators: Maxmium volume
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:31
msgid "Maximum volume"
msgstr "最大音量"

#. Translators: Minimual volume
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:33
msgid "Minimual volume"
msgstr "最小音量"

#. Translators: Muted
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:35
msgid "Muted"
msgstr "已靜音"

#. Translators: Unmuted
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:37
msgid "Unmuted"
msgstr "已取消靜音"

#. Translators: As default playback device
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:39
msgid "As default playback device"
msgstr "作為預設播放裝置"

#. Translators: As default recording device
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:41
msgid "As default recording device"
msgstr "作為預設錄音裝置"

#. Translators: Default playback device
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:43
msgid "Default playback device"
msgstr "預設播放裝置"

#. Translators: Default recording device
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:45
msgid "Default recording device"
msgstr "預設錄音裝置"

#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:503
msgid "Microsoft Sound Mapper"
msgstr "Microsoft 音效對應表"

#. Translators: The system you are using is not supported. This add-on needs to be running on a Windows 10 or higher system.
#: addon\installTasks.py:29
msgid ""
"The system you are using is not supported. This add-on needs to be running "
"on a Windows 10 or higher system."
msgstr ""
"不支援您正在使用的作業系統。此附加元件要在Windows 10或更高版本的系統上執行。"

#. Translators: The title
#: addon\installTasks.py:29 addon\installTasks.py:42
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Translators: The message
#: addon\installTasks.py:40
msgid ""
"We have detected a conflict between the 'AudioControl' add-on you have "
"installed and the add-on you are currently installing. Click 'Yes' to "
"automatically uninstall and install the conflicting add-on or click' No 'to "
"install without uninstalling."
msgstr ""
"我們偵測到您已安裝的「AudioControl」附加元件與目前正在安裝的附加元件之間存在"
"衝突。點擊「是」自動移除衝突的附加元件並安裝，或點擊「否」不移除衝突的附加元"
"件而直接安裝。"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid "An add-on of NVDA for system audio management."
msgstr "用於系統音訊管理的NVDA附加元件。"

#~ msgid ""
#~ "Reset the current playback and recording device volume to 50 and unmute"
#~ msgstr "將當前播放和錄音設備音量重置為 50 並取消靜音"

#~ msgid "Next NVDA audio output device"
#~ msgstr "下一個NVDA音頻輸出設備"

#~ msgid "Previous NVDA audio output device"
#~ msgstr "上一個NVDA音頻輸出設備"

#~ msgid "Change the recording device of the audio application"
#~ msgstr "更改音頻應用程序的錄音設備"

#~ msgid "Next Session"
#~ msgstr "下一個會話"

#~ msgid "Previous Session"
#~ msgstr "上一個會話"

#~ msgid "Set to as default device"
#~ msgstr "設為默認設備"

#~ msgid "Reset the playback and recording configuration of all application"
#~ msgstr "重置所有應用程序的播放和錄音配置"
